巴菲特：比特幣僅鬥傻遊戲 恐一文不值 (15:42)

【東網專訊】虛擬貨幣「龍頭」比特幣近期大幅波動，暴跌後又能迅速復原，惹起投資者關注。不過，外國傳媒報道，「股神」巴菲特不感興趣，並認為比特幣恐一文不值。

他說：「我認為比特幣毫無價值可言，只是一場投資者驚死蝕底的遊戲，與以前的樓市泡沫及科網泡沫一樣，投資者在追逐近乎沒有價值的東西。」

何謂價值呢？巴菲特以可口可樂股票為喻，投資者買可樂股票，不是因這張股票，而是因可樂是實物，很多人都喜歡喝，銷量有保證。比特幣呢？巴菲特呼籲投資者要思考其「內在價值」在哪裏，否則只是一文不值的東西。

專家食屎啦

我已經賺左250倍，仲理得佢泡唔泡沫，傻你特

你個reply好似回應緊但其實根本就係九唔搭八
個個泡沫爆前都有人賺錢架啦

250部都仲要買二手mac 機呀

可能1蚊買落而家250蚊

依家係全世界最大嘅音樂椅遊戲

你要玩無問題但唔好爆果日出黎喊苦喊忽話要人賠比你就得

睇下都爆煲果日會唔會有班‘苦主’出黎話比人呃錢

對唔住得罪咁多位, 我都唔想早你地咁多玩
講真咩btc eth ltc我咩春都唔知 但我窿路多
不過之前有大陸佬成日黎我度匯款教左我玩
跟住咁就發撚左達, 我都唔想, 好辛苦
佢同佢朋友一群人已經渣住30000個比特幣
香港有D比特幣機都要靠佢地 唔好問我點解知

游水你就叻，呢啲新科技你識春咩

思覺失調.....炒幣炒到傻左

會唔會有人話佢唱淡，背後開心入貨

長遠角度一定係收硬皮
但短炒, 班友應該唔會理.

留名等睇有人話自己靠玩比特幣
身家多過巴菲特
叫佢番印度食蕉

接火棒之嘛
燒到尾果個咪唔好彩囉
憑空爆幾千億出黎有錢玩果d唔識咩

時事台有人話十年後佢有錢過巴菲特

係精神既！

巴菲特番印度食蕉啦
我買比特幣有機會買樓
我買可口可樂連樓價都追唔到

我買既不嬲都係一個機會 而唔係垃圾實物

變零唔好喊

我好支持其他人炒bitcoin
你贏錢嘅話 你勁 恭喜你
你炒燶嘅話

同香港樓市比邊樣on居d

回落就會嘅，但唔會一文不值咯，其實個性質同黃金差唔多姐

咁樓跌極都叫有實物
我諗你層樓跌極都有幾十萬價值既

屌你地老母閪
就係唔想俾你班撚樣控制貨幣先整bitcoin出嚟
點知又俾你班撚樣炒撚到廢咗
仲好意思咁多嗲

好啊，唔好比我見到你呢頭批評，個頭就買左

其實性質同黃金差好遠
黃金作為傳統投資產品
受全球政府聯合認可佢既價值
你手上面既銀紙面值有佢面值既黃金做抵押

但係bitcoin唔同
bitcoin只係由人去定價
後面根本無野去支撐佢既價值
而且佢並唔係實物，實際上只係一組代碼

曾經深網聽過一個陰謀論
bitcoin有一個製造器
個製造器只要一被啟動
bitcoin就會次方級咁增加直到其失去價值

賺咁多 做咩買二手mac機

你google 下咩叫bitcoin 先啦

淨係會講陰謀論 但連bitcoin係咩都唔會自己查下

好似樓一樣 幾年前d人日日話跌 結果升足咁多年
個遊戲 個個玩梗 你無玩 未輸law

btw 堅想入市

Bitcoin 點解依家先爆發？？？

Bitcoin 4成掌握係1000人手中 係搵錢都未到你啦

如果bitcoin 都係用現體經濟貨幣兌換 點解我唔用美金，要用bitcoin?

點解一定要用bitcoin 唔用其他200幾種既虛擬貨幣？？

除左洗黑錢 同走資 我諗唔到用bitcoin 既好處

無話唔得架

股神價值投資近十年輸畀投機者

諗一諗去中央化對咩人最有利就知好唔好買

利申 有買bitcoin 平台既account

畢菲特當年賣中石油都畀人笑

黑市已經用緊monero

是但啦，有人話有價值有人話無價值，只要世界政府唔打壓一日都仲有得玩。供求問題黎
(老柒鑽石咪又係吹大咗

如果巴菲特當年理解科技股
唔係今時今日先理解

當人唔用網絡咪會無用
又或者ai出現嚴重問題
令人不再信任呢種貨幣

條廢老乜水 學人扮財經專家

金本位冇左好耐啦自己睇wiki啦
仲有乜鳩製造器
bitcoin開源架
係有d咁既野會冇人知?

人唔笑狗都吠

巴菲特太年輕, 當年香港冰火版真天魔透明公仔都照炒啦

炒嗰個好似已經勁出名

咁賣左未

自己衡量過風險咪得囉
不過借錢買就唔好喇

係佢9毫果時入左0.00001

師兄 又係乜水

用黎投資既話變到一文不值又怕乜?最緊要當中有獲利
投資就係一個鬥傻遊戲,當成班"傻仔"走去捧,價值升,你咪贏
當成班"傻仔"一齊走,你仲中個頭埋去,你咪輸

當年大把人炒iPhone5,成萬蚊一部,你會唔會叫人唔好炒iPhone,恐一文不值?
答案係唔會,因為你只要高位放,你賺到錢,你就贏
而家你買部iPhone5要幾錢?再過多3,5,7年都係一文不值

潮退就知道邊個無著褲

如果巴菲特係廢老既話
日日爭車搭果d2蚊雞梅梅下係乜

佢黎港股應該會輸剩條底褲咁走

中石油，比亞迪唔係港股?

買得起巴郡一股先講野啦 話人廢老 on99

oy vey

你同d馬會呀伯有咩分別
見人中就恭喜你
叫人唔中就笑鳩人
後生仔成個呀伯咁款笑到369

笑撚死，咁多傻閪，個市好快冧

因為果班唔係投資者 係投機者

自古大把傻仔
同賭仔同莊既關係一鳩樣
賭仔永遠多過莊

巴菲特2蚊入中石油，14蚊走，8蚊入比亞迪，依家都未走

我跟佢13蚊入，可惜29蚊走晒

連登仔投資叻過巴菲特

接火棒

搞笑咩
一個玩炒賣幾十年既人兇人投機會total lost

不過過多一百年變古董相信會幾值錢下

冇左十世啦

咪玩啦 佢巴郡a 郁一郁小小 講緊一架日本跑車仔
你睇佢發行咗幾多股 持有a果班係佢fans黎 唔。點有買賣
我買過佢巴郡b 都係靠佢業績拉升 一般冇乜升跌

早幾年話唔買科技股，最後咪又要買 apple

連登仔炒股最撚勁，得未

連登仔燈一燈出年十萬蚊一粒

你想表達咩？？

買BTC=接火棒呢個字由wanna cry爆到上2600開始講到依加

如果你未放 你賺緊係0呀

到時十萬跌到五萬又要比連燈仔笑

in ETH we trust

冇人回到iphone個留言?

十年前佢唔買科技股
我買被動式都贏佢啦

依個係咪基金？

N世紀前鬱金香升左200倍先爆
BTC仲有排玩
一百萬一個不是夢

又拎鬱金香黎比

成日笑泡沫既人有冇諗過呢個世界有咩唔係泡沫
人咪又係泡沫，由0開始，中間有個過程，最後都係0

大哲學家

恐
或
可能
加呢啲字真係立於不敗之地

篇訪問佢唔係做預言/預測價格...

巴群由上市到依家升左2萬既倍，你呢 2手MAC 買左未？

快撚啲升返上16000

比特幣係投機
用投資角度睇好似唔多啱

你睇下bitcoin ge 升幅

ON9仔, 我真係唔撚知咩係巴群, 你係咪講巴郡?
我短時間賺250倍, 屌你你用上市價同我比, 你個腦係咪裝屎?
巴郡上市果陣你連精蟲都未係呀, 你買撚到咩?
你睇下比特幣用左幾耐升左幾多倍, 數都廢撚時同你計
ON99, 唔怪得咁撚多窮人, 你地仲唔入場就唔好成日呻呢個世界點解咁多有錢人了

贏到錢真係恭喜曬
但你唔洗咁大反應呱, 人地都唔係屌你
俾你當時幾十萬掟入去只係冇品既暴發戶

250倍當你買得一萬蚊,依加都成2.5M, 賺左咁多仲要買二手imac, 你真係好慳家

你唔俾人買一蚊嘅!我講美金吓唔好嬲豬

有興趣 想了解下
買呢隻會唔會好過買bond?
如果巴菲特死咗會唔會即跌

死忠fans 會好想買一服，每年有得聽股神既股東大會 留意番，一股係30萬美金

純粹投資可買B股

妳有3萬 bc 仲黎連登吹水? 妳買晒2登 打通佢做 屎登都得啦

金本位? 又1個傻撚左? 而家係信用本位架啦

thx 新手想買翻手長揸玩下
聽講一年升20%

其實你可以上去睇番巴郡持有咩股票，照辦買。股神既投資組合好多都長渣唔放。另外巴郡係唔會派息既

你放哂賺到就係
好多人升完值無放過

交火棒梗係輕鬆
接火棒就驚

佢應該揸好多non publicly traded股票

咪即係唔夠金
口頭上鬥用信用黎呃人囉
到好似雷曼咁爆時就會一鑊熟
呢個世界好多大公司或大國信用都唔係好高
講白D都係靠互呃
睇下邊個中伏多D

掉番轉，巴菲特既組合絕少二線股。一來係因為佢既資金太龐大，二來係同佢近年既投資取向有關，佢E家偏向持有優質公司

我明啦，人地買左1蚊美金賺左250倍，岩岩夠買部2手MAC

一場四重彩都得啦
冷d既10蚊派100萬都得呀

識大把有錢佬慳家，你呢種諗法係咪有問題？

吹水佬都好慳家

窮鬼留名

講緊我呀

專家應該未買BITCOIN

Bin c bin c

買AAPL主要係consumer play同埋買佢d海外現金多過technology play

巴菲特幫我挽鞋都未撚夠班

推